黎巴嫩大爆炸，點解中國無出聲話幫手？

【黎巴嫩爆炸】美國英國法國願援助 中國未表態黎巴嫩首都貝魯特發生大爆炸，造成黎巴嫩重大傷亡。多國元首紛紛表達關注黎巴嫩爆炸事件，美國、英國、法國等表明，願意向黎巴嫩提供援助，而與黎巴嫩關係友好的中國，則尚未表態。美國總統特朗普（Donald Trump）表示，美國已準備協助黎巴嫩。美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）則表示，正在觀察此事，並準備好協助黎巴嫩人民從悲劇中恢復過來。法國總統馬克龍（Emmanuel Macron）則指，法國正向黎巴嫩提供援助，正運送物資到現場。英國首相約翰遜（Boris Johnson）表示，事件令人震驚，又指英國已準備好以一切可行的方式提供援助，包括在當地受影響的英國公民。以色列、土耳其亦分別表示，願意為黎巴嫩提供人道主義及醫療援助。

連以色列都話會幫手，點解平時成日扮大佬嘅中國到而家都唔出聲
然後我睇到呢個post

黎巴嫩大爆炸疑似與支那有關！！！

明顯支那先係元兇

支那剩係得美國新聞

幫手摺被比災民定去買黎巴嫩奶粉

Dire!

岩岩網上 睇到， 信唔信自己決定， 要有個人分析力

一帶一路盟友居然冇為盟友出過一句聲

唔洗錢咩

原文link

心虛

因為大佬俄羅斯未郁..........

台灣話救援就會即刻彈起

想睇

中國有經驗，你地爭咩呀

窮親戚要借錢就企撚開d啦